重重重要！！今晚 「綠色螢光棒」 係臥底記號

721

推

推推推

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者

哇屌

高招

黑警刻意煽動暴動，嫁禍和平示威者

推呀

下次可以轉色既姐

應該係啲狗頸後果個螢光吊咀！
有綠有紅

相信每次都會唔同

佢哋將會用唔同記號
每一次要發現其實好難，各位前線要自己小心
但佢呢招其實係分化前線，等大家都估身邊人係咪鬼
要抗衡就唯有前線自己思考同埋睇救唔救得切手足